［死亡恐襲］ 10月12日：尋日有人係浸會醫院後面，金城道遊樂場發現中華國際冷氣櫃車 HA3759 運左件貨上靈車。

From reddit

［死亡恐襲］ 10月12日：尋日有人係浸會醫院後面，金城道遊樂場發現呢架中華國際，港澳冷氣櫃車 HA3759 運左件貨上 FUNERAL靈車。

push
1

push

好撚恐怖
有冇人解釋平時有body嘅做法會係點
嫌疑嘅位喺邊

推

運件貨定人都未搞清楚

即係放咗個棺材運走咗？

靈車會收咩貨係用冷凍櫃？

簡單講下咩貨會由冷氣櫃上靈車？

可能運返大陸處理

好寒

正常喺醫院死係靈車直接喺醫院殮房接走條屍
公眾殮房就唔知
有冇人知？

咁撚大架中港牌
仲問嫌疑位喺邊？？

wa diuu

仲要中港牌
查吓間支那公司好喎

101

公眾殮房都一樣，無人認領就應該政府黑箱車直去公墓！

咩事？中港一家親？

唔係直接去埋葬，係要火葬場燒成灰先。

係咪係大陸死左運返條屍返黎炸？
希望炒車

冇錯係咁運的

要問返殯儀業人士？

平時如果有香港人在大陸過身
遺體可唔可以運返香港安葬？
用咩方式運返？

用什麼車運？

Push

或者香港人想返大陸安葬
可唔可以運返去？
用什麼車運返內地？

唔拿係下嘛 推先

哩個位exactly 係bu sport complex出面 佢地應該有cctv睇到

pushhh

似中國死左想返黎香港

831

似啲老野係大陸死咗
運返落黎香港出殯

屌啊

如果沙嶺就先土葬，夠期先一齊火化。

想講我琴日搵過 架車係咩香港中華國際運屍公司嘅 但係唔知呢間所謂公司係咪真係存在 佢有地址

發覺大陸好鐘意用呢種貨車

唉

Pish

諗起渣渣輝拍個套魔警

......

運屍公司？

我們的服務

遺體運送服務

The delivery of services remains

跨境車輛運送：

1、由香港運往內地。

2、由內地運回香港。

飛機運送：

1、由香港運往海外。

2、由內地運往海外。

3、接收由海外運回香港，或經香港再轉運內地。

運送程式及要求：

1、付運人提供付運所需文件，書面委託、付定金和付齊款。

2、由本公司辦理報關及安排運送等有關手續。

3、將先人遺體送抵目的地。

4、運上內地墓園的，須出示墓地證正本供查驗，遺體必須運入墓園，並由墓園蓋章并鉴名確認已接收。運上內地殯儀館的，須提供殯儀館接收信正本，遺體必須運入殯儀館，并由殯儀館盖章并簽名確認已接收。

又炒車？？

中港車牌，重可以運去邊丫

痴撚線
有無殯儀界巴打講下⋯

其實會用靈車運既都應該係正常野 要出古惑洗咩用靈車姐 求其用架貨櫃運走咪冇人知囉

我建議大家，收到咩訊息都做下fc先咁大個公司名，一google 就有就唔好放上黎討論，唔該晒

...

乜柒都陰謀

大膽假設 小心求證

係咁玩D屍,
有生化危機浸味.

真係死亡恐襲 推呀

運返大陸/海外土葬

正常運櫃應該唔洗有冷氣掛

你平時用開靈車運貨？

嘩

依家係用中港牌上返靈車
如果你呢個講法 應該係靈車運上中港牌啊？

留名跟進

間公司鬼鬼地

港豬肉

大陸唔比土葬的

香港澳門 華僑可以運上去土葬
例如深圳大鵬

再加埋海關whitelist
示威者屍體直送大陸

我都見到
唔知點解連登反而冇
懷疑d料太堅信唔過連登

有冇浸會醫院人出黎講兩句

當然唔可以ban呢個可能性

有咩人晨咁早會去影呢D咁既相?
睇影子唔係晨早就下晝,但係四圍又冇人
同埋D相唔似係人經過時偷影

唔好咁痴線啦

平時靈車接魚上落正常只會喺3個地方：醫院，殮房同殯儀館，土火葬場。除非壞車，如果唔係唔會無啦啦喺街交收。

推撚爆佢啦屌

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

市民5000元投得「FUNERAL」自訂車牌

有無人識紅磡法律碩士叔叔 佢做緊殯儀業

大陸運屍扮被自殺製造白色恐怖?

推左先
求解說

其實呢個位好揚
基本上bu學生由新校去舊校就會經過

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

可以，出死亡證之後睇使唔使用檢疫，搞掂晒後可以空運/陸運（睇遠近）。

咩料？有浸大學生跟進？

運條屍返香港

同問，真心問

推！

佢全家條屍

入邊係邊個兄弟姐妹

屌 追蹤

嘩屌

有冇得請教下機場白頭佬

唔通用靈車運阿波羅雪糕咩屌你老母

呢間係真嘅 殯儀館啲mon成日見到

正常點會用唔係靈車運遺體呀?
仲要係大陸背景嘅車喎！

吾你老母